原來連登熄登嘅真兇係動物台會員！！

已有多處證據表明會然木之本櫻就係熄登現行犯，請鴨免團隊盡快處理

你今日食左藥未？

誰

你

動物台台風真係十年不變

待奉狗又圍威喂

系，黎蛇快來撥亂反正

沒有黎蛇 只有博狗